你如果有課過金俾攬炒團隊，可以去申請政治庇護啦

因為下一就係你